當撈浸我屌你老母

我地成班香港人20年黎
由高登到連登
咁撚難得終於等到最有機會支爆既一刻
我屌你老母你話傾個電話就放生？我接受唔撚到咯

好地地傾乜撚野電話呀屌鳩你

今朝支幣股市全面爆升

Trump：My best friend Xi Jinping

勁灰

交完戲收工，準備下一場大龍鳳

我睇都係吹下水
美國要求既野中國一定做唔到

一定做唔到跟住繼續玩

點解你今時今日仲會咁認真看待啲門面說話？

當時夠話my friend啦

放生

2個都係超級大芋夾埋造市

支那介入美國選舉 搞9侵侵
你地唔係覺得侵侵會放過中國呀?

支幣股市突然大升
之前講咩my best fd都冇呢啲異象

為咗11月6號囉，唔通依個時候話俾美國人聽真打仗咩？

道指呢幾日夠升啦
好多時係全球一齊升／跌，
會唔會係你諗多咗？

侵&XI=床頭打交床尾和

希望只係為選舉而做啦

冷靜D,一下打死邊好玩